今日見有兄弟想入村記住拉住佢

我知721元朗個單野好撚離譜
激嬲好多兄弟
不過入村搞事只會俾位班狗官入
「勇武」唔係要入村
所以有同路人見到真係要拉實佢呀
小心至上
光復香港，時代革命
727元朗見

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727